有d散工問題想問

我2016年炒散炒廚房炒到而家

每個禮拜返五至六日

每日做十個鐘

時薪 半個月出一次現金糧

從來冇搞過mpf既野

都冇簽過合約

佢而家突然話炒左我

我有冇可能拎得返遣散費

無

推 求解答

散工攞咩野，咪搞笑啦

仲要mpf都冇，咁你都做真係on柒鳩

唔係全職點會有

正正經經搵份長工咪有，做4年散工都唔搵份長工做下

應該係蛇頭出糧比佢

係囉仲要返成5 6日返足一個月 應該都9000以上
其實老闆應該都要供

如果夠老細唔供係咪犯法

我以前返酒店日日出糧
日日都要同我供
樓主比人呃咁多年

散工就係乜都無先叫散工

無mpf 無假期 手停口停
但係唔洗報稅 鐘意唔返就唔返
如果佢要報稅 但係假期 mpf乜都無就on9姐

有冇報過稅

炒散就算有mpf都唔會有遺散。巴打無約就係condom，個個都係咁

睇公司既啫，公司細通常好少有

炒散就係咁condom架喇, 唔係你炒佢就係佢炒你。做炒散居然連炒散都唔知係乜野, 重要炒成4年, 真係服撚咗你